尋人！ 地鐵亂咁撞人之後話人掂佢之後佢自己又逃走

是咁的
剛剛小女大概4:30左右乘搭向柴灣方向嘅港島線列車，有一位女士突然間喺北角站出車的時候，故意撞向我，然後再向我舉中指之後我立刻衝出車追問那位小姐咩事點解要向我舉中指，然後追出青口話我掂佢，首先去車中在我附近一直唔覺有嗰一位小姐，嗰位小姐嘅衣着是穿着一件背心外面加一件外套(比較長的，下身穿短褲，嗰位小姐一路都是要求我要同佢保持距離，話我點去佢會報警我非禮佢，我所以就叫佢一同前往客戶服務處報警，然後在到達客戶服務處的時候，那名小姐自己出閘然後逃走，我希望搵返呢位小姐出黎呢理論，既然你覺得我有掂你唔該你嗰陣執唔好走，我依家要求你出嚟大家當面對質搵警察！無緣無故俾你咁話，我心靈上受到嚴重影響，夠膽話入就唔好自己走！唔該出嚟面對！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Hi

推